波蘭總理暗示會跟隨美國 不會使用華為5G

Article of the Prime Minister of the Republic of Poland Mateusz Morawiecki in the Daily Telegraph on 5G

For Poland, we must ensure that we guard against the risks and vulnerabilities that arise from advances in 5G. We are committed to a 5G ecosystem built on trust, the bedrock of any system that carries our citizens’ most private information and the fruits of our intellectual property.

When building that ecosystem, we are faced with one question: who do we trust? The choices are clear: in Europe, we have two trusted, European vendors, both world-class firms with transparent business practices based on the rule of law. On the other side are two companies controlled by an authoritarian regime. Technological security, just like epidemiological security, is a crucial dimension of national security. Countries must be able to control technology suppliers to ensure safety, which is why they must be from countries that respect our fundamental values: democracy, transparency, human rights, and the rule of law. Otherwise, our control over them will be illusory, and the responsibility for security ill-defined.

駐軍波蘭，德國俾支那養。

咁等波蘭宣佈

波蘭真係反共反足一世紀！

雖然卡欽斯基係條撚樣嚟
但如果波蘭真係ban華為就要

5G Clean Networks

關鍵時刻企啱位最緊要

波蘭好波！
歐洲醒覺！

蓬佩奧好搏，行曬半個地球去游說

天下制裁

食左蘇共60年屎幾歹都保持距離

佢地先係最慘一批，俾啲大國攪左幾個世紀。所以美國開價駐軍廿億，波蘭即刻簽，廿億一年請個地球最強保鏢，乜都抵返。

其實波蘭呢條友係好定唔好啊？好似兩邊都係咁嘅

佢地係俾張伯倫放飛機，食過元首第一篤屎再食蘇聯屎食到91 年先叫光復。

咪係 有D國家就算俾幾多錢 都請唔到美軍黎

1月18嘅遊行主旨，依家開始成事了

波蘭，跟著好快傳到烏克蘭同一眾前蘇聯東歐國。Connected

南韓扭左一下都即跪科水，所以侵侵先係高手。幫國防部R 返啲經費，其他總統仲傻下傻下蝕水。

黎香港啦，我加多一蚊

剛選舉勝出，佢堅定支持侵侵

波蘭其實有咩地方好玩

除咗去大屠殺集中營

Zakopane

波蘭打前鋒

東遊記

廿億抵撚到
我地亞洲國際大都會用廿億先係元朗國起到一條尻屎行人天橋喳

Push

USD 20億 = HKD 140 億到。

自膠
起到1.4%個明白大嶼

波蘭人俾蘇聯撚左咁耐，實唔會親支。

當年嘅「平獨鎮露大波波」返嚟嘞, 我感覺到，全部返曬嚟嘞！

都好平啦 香港一個濕鳩project都唔止

侵哥都高招，先話係德國撤軍，原來就同波蘭傾好價錢駐軍，咁一來一回就慳左廿億，但駐歐總軍力無少到。

禮失求諸野 嘅代表。

柒到仆街

屌你，膠鐵仲多幾倍
用嚟俾後門支那人入香港

膠鐵除左運國安嚟打同捉香港人根本一啲用都冇

推民族自強 香港獨立

波蘭現任總理好獨裁

波蘭明定禁止以各種方式傳播共產主義、法西斯主義等其他極權主義，藝術、科學、收藏和教育持有相關資訊和物品則不在此限，違者可處罰金或兩年以下有期徒刑，而波蘭眾議院在2019年也曾討論修法，將刑度提升至三年有期徒刑

POLAND

手足

波蘭點會奶共段歷史好慘

波蘭
德國

波蘭同波羅的海三國all in
德法同日本

Poland can into space

日本同德國仲想食三頭水

你條五毛又出現

醒目仔大把世界

俄羅斯會唔會發癲搞波羅的海三國（波的三國同波蘭一樣都係正版北約成員國，美國冇理由唔理）

無睇新聞話日本政府課金比企業離開中國？

波蘭知道什麼是共產黨

但唔知安倍想點

美軍要長駐波羅的海三國同台灣先啱

唔該唔好用美國 / 香港嗰種政治思維，去睇中歐同東歐國家嘅政治。波蘭保守派（同埋自由派）係好憎恨蘇聯，但唔代表佢哋一定會親美。有啲保守派的確係親美，但有啲反美親中到黐線架

你有冇聽過 Janusz Korwin-Mikke？佢唔單止支持支共鎮壓六四，佢個黨嘅其中一個黨友，甚至想支共喺波蘭駐軍架：

波蘭 好波

波蘭大把好靚嘅城市架

- Kraków
- Wrocław
- Toruń
- Gdańsk
- Lublin
- Zamość
- Zakopane
- Zgorzelec
- Grudziądz
- Poznań
- Szczecin
- Elbląg
- Olsztyn

你只要儘量避免華沙就得架啦

東歐:
俄羅斯威脅大支共

台日韓同真香港人同真澳門人:
支共威脅大於俄羅斯

東歐:
俄羅斯威脅大於支共，希望美國駐軍

台日韓同真香港人同真澳門人:
支共威脅大於俄羅斯，希望美國駐軍駐埋台港澳（唔係支共口交部濕鳩決定美國航母俾唔俾黎香港）

敵人既敵人咪朋友囉

日本cap水姐
一到重要時刻就一定企老美果邊
德法呢啲鬼頭仔黎，由其德國
擺明唔like美國

清識貨
行山好正

Wroclaw 都好靚...

Warsaw 就真係唔使去

波蘭人飲唔飲奶茶

波蘭好波！

你講嗰啲，一早知啦，一來中共派錢，二來香港都有4成藍絲啦，波蘭有人反美有乜咁奇，歐洲人好鐘意用華為添。